想問首次置業既問題

最近同另一半買左樓
但聯名
下次再買就無左首次置業既優惠
但個經紀話第時除左名就得
佢係咪fake我？
上網好似搵唔到相關資料

可以除 但要另一半產權賣比你 要等多3年先可以賣 再要 買埋果半既印花税要比

比個agent水左
講到無乜所謂

Agent狗都好信 有乜計

咁快就想買第二間，香港人幾鍾意買樓，今次仲唔gogogo

呢啲嘢你唔問律師問agent?

聯名真係好能笨柒

明fake
除名＝你買起另外50％
果50％律師費同厘印費都要比足

按揭又要搞過

地產狗都好信？

仲有，果次唔當係首置

agent幫我同對家deal完之後，有關錢銀按揭合約嘢我只會問律師樓
搞下水電煤都會叫agent嘅

Deal你個頭....

AA食兩面水，自然兩面都會話deal左
佢只會睇自己份佣

買賣雙方係生係死佢理得你
總之兩邊都呃呃氹氹，你地落搭就收工

仲有, 比AA知你係第一次一定恰9你

係咪比左細訂寫左聯名就無得改？

屌啦星

咁係你周圍搵agent啫
我自己就搵開一個嘅，有問必答跟到足

人地都講得首次.....

AA多數同炒家/大戶/放租的夾埋蝦新手

個agent9咁樣呃佢有咩著數似係個agent on9

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

快快手手成交咪佢的著數lol
簽左臨約之後就你得你死

價錢越高，佢份佣金就越大

你信佢會同你叫業主減價？ 啫係叫佢倒自己米

所以我咪講一定問律師樓

一般新手會去到搞按揭先認真搵律師

係咪簽左臨約就無得改名嫁啦？

唔做功課要付出代價